「楚雖三戶 亡秦必楚」中共吹捧秦朝暴政 只為宣傳強国和統一

習始皇帝（滿清龍袍）

七個中國、兩個德國、兩個韓國

秦雖統一天下，不過去到二世就收左皮。

不過帝制延續2000年

手上面果支係消毒藥水？

讀歷史嘅重要性

玉斑指，富豪身份象徵